Отчет (первая контрольная точка).

Корепанова Дарья, 156 группа.

17 декабря 2017 г.

Тема: Android-приложение для оразовательной платформы "Мой Универ"

Моей главной задачей является реализация гео-мессенджера для данной образовательной платформы. Данное приложение будет привязывать напоминания к различным местам, что позволит нам полностью или хотя бы частично отказаться от бумажных записок, которые люди часто оставляют на двери или в других местах, и значительно упростит нашу жизнь.
На начальном этапе планируется сделать привязку к зданиям, поскольку остальные методы еще не оговаривались с ментором.

На данный момент, я думаю, что написание основного кода и сборка приложения будут происходить в Android Studio, написание различных скриптов, которые могут пригодиться для работы, на языке Python, а так же может пригодиться API Google Maps и API платформы "Мой Универ". Возможно, в процессе работы понадобятся и другие технологии.

Сначала я планирую сделать минимально функционирующее приложение для платформы "Мой Универ". Далее это будет функционирующее приложение, подключенное к серверу и использующее статистические данные платформы. В итоге планируется запустить данное приложение в "боевом" режиме на основной платформе "Мой Универ".